[左膠奶共戲]《神奇女俠1984》特朗普係反派原型

據外媒報導，DC新片《神奇女俠1984》的服裝設計師Lindy Hemming透露，Pedro Pascal在片中飾演的角色Maxwell Lord ，是從現任美國總統特朗普（Donald Trump）獲得了不少啟發。

Lindy將Maxwell描述為「一個看起來很有錢，但品味不高的人。」她解釋：

他有可愛的裁縫們給他做非常漂亮的衣服，用了漂亮的布料，非常優雅和昂貴，但是有些東西不太對勁。為什麼？它們不太合身，也不太合適。我相信，當人們看到他的穿搭時，會認為我對做衣服一無所知，但事實是，這正是我們

Lindy還補充，他們參考了大量特朗普在80年代的照片：「這和那個年代的特朗普以及商人有些相似。不是嗎？有點俗氣，髮型有點傻乎乎的，以及非常話癆。所以那個角色是現在這個樣子。」

屌 垃圾戲 原來影射Trump

奶共姬嘉鐸新片《神奇女俠1984》海外票房慘淡 疫情下蝕入肉

下海啦臭雞

有眼都應該睇得出串侵啦...

製作組創作嗰陣諗住好high又可以大收又串trump，點知回力標

其實侵份CV都勁, 可惜做D野失民意

唔係睇完都唔知係串緊 trump 下話？

On9 trump 未選總統之前係紐約人既目標
連american psycho 條友都想痴去ivanka 到

當堂樣衰咗